Hku唔住hall真係好on9

搭車翻學翻到懷疑人生

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

巴打住我屋企

quit U啦

牛屎仔過港島緊係遠

屌你follow左我

屌

認得我喎衰鬼認真除咗翻學都無乜野搞

我有tg啊

關你撚事？

咁讀中大係咪要住山區？